如果各位尊貴既立法會議員肯總辭，成立影子議會，我一定會捐十分一人工出來支持

老老實實，如果各位尊貴既立法會議員願意總辭，成立影子議會的話，我寧願日日捱麵包，都會捐十分一人工支持你們。

各位議員想留係議會，無非都是這兩個原因。

1）錢。
香港人窮得只剩下錢，各位肯成立影子議會的話，又何需擔心。幫鄺仔供斷層樓又點話呀。

2）天真覺得可以抵擋惡法。
各位不是還覺得自己有能力阻止惡法通過吧？

國安法
限聚令
緊急法

看到這三個例子，無話可說吧。

如果覺得留在立法會就是抗爭，sorry。對不起，你們只是自欺欺人，用抗爭名義吃人血饅頭。我寧願各位誠實一點，講明做議員只是為了「薪高糧準」。

早前五眼聯盟出聯合聲明，講到明mon撚住香港，要九月如期選舉。

呢家中央委任多一年就狗衝。

你估五眼見倒噤既畫面，會點諗？

推

push